有冇人同我一樣 每識一條女 都會即刻帶佢去食飯

睇下佢會唔會食野雜雜聲

會=冇家教死雜種 帶出去失禮死自己 撚都唔想畀佢含
唔會=有教養好女仔 會即刻暗戀佢

邊個比錢？

屌你唔好咁變態喇

雜雜聲就aa 然後永不聯絡
唔會雜雜聲就我請 養佢一世都得

請問有咩咁變態？

精神分裂